【文宣片】香城教育電視 X Gear噏：知唔知點解要叫大家做「手足」?

原文其實之前已經喺連登出現過：
呢個係 香城教育電視 基於文章整嘅短片文宣

Like and subscribe啦，好易㗎咋

推

良善巴嘅文連埋畫面=一流

Push

希望香城之後都可以同其他高質本土派合作

手動推返上嚟

竟然有埋片

香城教育電視成日讀文章
D圖配得幾好

話明教育電視啊嘛

push

Pish